好想盡快返工

好想盡快返工

有㗎啦 等多陣啦

唔想等啦

跪求神明

好想返工

返左工就想放假

喺份cv寫唔收人工

我嘅訴求就係返工

冇工返既感覺好差

人生返工幾十年

你唔返工既時間絕對要享受下
如果唔係將來會後悔

65歲退休 大把時間享受

65歲？
過山車坐唔坐得？
熱氣球俾唔俾上？
跑車敢唔敢揸？

享你老母咩享…
瞓醒攤係床到等天下果種享受？

一齊做IT SUPPORT

總之我想返工

想上班

想裸辭

想返工

無返工既感覺好好
無錢用既感覺先差

緊係 有錢的話 唔洗返工啦

跪求返工機會

等保就業完咗，睇下個市點先，如果到時有工咪證明你有能力囉

到時更多人失業

我班同事日撚日呻攰 呻辛苦

咩行業 好想返工

Luxury retail
屌佢老味 日日係到呻 但又唔撚辭職

咁應該幾好搵

屌你老味啦 無咗班大劣西買野
個個月食老底
最近仲要請多咗幾個乜撚都唔識既垃圾空姐做part time
唉 今次真係捉蟲入屎忽啦

空姐識氹客呀
佢地一定做呢d

見到d機場保安寫歡迎空中服務員
但係佢地點會揀你

老底都高人工？

氹客？做雞就叻

咪撚玩啦 老底都高人工得個一兩個brand

返工師

我要做返工師

我都想

冇工返 好擔心

日日戴口罩返工好辛苦

你地就好啦
又唔駛戴口罩
又唔駛俾錢買口罩

唔知會唔會爆第4波，希望可以work from home

我要返工

唔想返工

必須返工

返工放工

正皮係我俾既, 需然而家我番緊工, 但我都明白無番工既人既心情.

好過冇工

極度難受

我屌你

唔俾人想盡快返工?

人生贏家
訓到自然醒

打7你呀

必須盡快返工

想出糧定返工呀，兩樣嘢嚟喎

想有工返

咁求其搵份咪得囉

想盡快返工

想做份安穩有前景既工

盡快返工

連豬好可愛

連豬都想盡快返工

你有無SEND工, 你想搵咩工先.

有SEND
文職
想盡快返工

乜你原來現實咁可悲

我網上係點？

我要盡快返工

其實你係咪返緊工

係到不停恥笑班無工返既人

錯，必須盡快返工

要盡快返工

有工番未呀 dllm

你有冇工返??

要盡快返工

仲係jobsdb度搵緊呀

大家都加油
必須盡快返工

好正
你有無偷摸佢哋

跪求天神，賜我一份合適的工作

fg番1年contract工好唔好

邊條撚樣成日偷雞比負評

出嚟隻揪